不如算啦 叫外國剝奪香港既獨有權利

直接攬炒 唔洗再咩人權法
香港已經開始強制變陸化
打擊異見
比人打告番轉頭
係狗屋比人虐打
女手足比人全脫
唔比律師見被捕人
唔比傳媒拍攝
唔比救援人員第一時間救人

香港已經唔再係香港
輸 我地都要同共狗一齊輸

我知大家好撚嬲, 但係要記得聽日要去春袋報仇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

美國可唔可以出兵我做二等公民

不如算？
好 我會算
如果果六位烈士可以復活既話
如果唔係
你憑咩講算數
對唔對得住佢地

直接攬炒 佢地應該都明我地盡左力
我都好嬲 但冇其他人幫手真係好難贏 手足一個個比人拉 不如連藍絲都攬住同全香港一齊輸

殺人填命
以眼還眼
法律做唔到既野 就由市民去做
缺少大義的正義只能算是殺戮,
但是基於大義的殺戮就是正義

推

香港年青人太善良

依加放棄 ?
集中營見

唔係放棄 係叫外國直接制裁香港 實行攬炒